點解天堂鳥咁個個咁靚仔都紅唔起?

利申:見過真人

都已經係天堂 好少人見到佢地 咪紅唔起

高溫燒滾了我

個名太on9

個隊長咁都叫靚仔

得tyrese靚仔

呢隊野收左皮未

係咪仲有隊00後

Tyrese同大波嘉欣啲跳舞都幾正既

Agger

Gordon跳舞好撚勁

Faith hiuyong仲撚型啦

靚仔就要紅？

超勁 跟過佢操舞
佢跳舞我諗係香港舞界top10都唔奇
好全能 節奏感 彈跳力齊晒
仲要好nice好好人
勁過di2da好多

利申:兩個都跟過佢操

因為天堂無了

淨係記得689 ver

Lincoln呢

有港姐女朋友

呢個係the one撞過

咁faith sky呢？
我好撚鍾意佢
想幫佢含撚